學生妹天體camp

聯校天文協會疑照辦觀星營 主辦方：同學擔心可自行退出

新冠肺炎疫情失控，多間大專院校先後表明將迎新活動移師網上，惟有中學生組織疑繼續舉辦宿營，惹起爆疫疑慮。香港聯校天文協會原定在下月初舉辦夏季觀星營，有參加者擔心多人聚集會增加染疫風險，欲退出活動卻不獲退款。活動負責人指，會視乎政府禁聚令的規定決定是否繼續舉行觀星營，暫時未有定案，若同學擔心染疫可自行退出，惟單方面退出將不獲退款。
香港聯校天文協會將於8月5至7日，在南丫島舉行夏季觀星營，事前會有兩日迎新日，有參加者指，將有共20至30人參加宿營，認為在疫情愈趨嚴峻之時，不應進行人群聚集活動，欲退出活動並要求退款490港元，惟該會拒絕申請，指活動會如常舉行，並強調度假屋為私人地方，不受禁聚令限制。
主辦單位回覆東網查詢時指，正檢討有關活動，會按照政府政策決定是否繼續舉辦活動，若活動繼續進行，將會採取防疫措施，包括保持社交距離和要求參加者戴口罩等，評估後認為播疫風險不高。他強調暫只有少數聲音要求停止舉辦活動，同學亦可自行決定是否出席，惟根據條款，單方面退出不獲退款，他慨嘆場地早已預訂，取消活動或退款均會血本無歸。

做標題黨都算
仲要貼百份link

10連推 1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Sor9 已經抄咗段嘢出離

仲搞camp個嚴重程度好似仲大

再推

推

再推 11

12

有圖呀 無咩

仆你個街 入到嚟比啲咁嘅嘢我睇

on9

天體...

天體

天體（astronomical object，也稱為celestial object）是在可觀測宇宙中，經由科學確認其存在的物體、或是結構[1]。

天體可能像恆星、行星、彗星等結合較緊密的星體或類星體，也可能是指一個複雜的，彼此關聯較鬆散的結構，如星團、星系，其中可能包括許多其他的星體，甚至有其他更小的結構。

天體的例子包括行星系、星團、星雲及星系，而小行星、 衛星、行星、恆星等則算是星體或類星體。彗星若只考慮其以冰和灰塵組成的彗核，是一個類星體，但若考慮彗核及其彗髮，則是一個關聯較鬆散的天體。

貼返條link先

識嘢

私怨咪上連登

屌你老母冇圖？

天你老母
Fake左我入嚟

500蚊我買場波都5000啦
樓主

拉

最近一年唔在地球 唔知地球發生咩事

唉我屌

blocked

天你老母睇
呃我入黎

體*
激動得滯sor

有咩特別原因要推post
拉

笑死

死返出去啦五毛

唔想知私怨